Q:Is it an animal?
Q:Can it fly?
A:falcon
Q:Can it swim?
A:shark
Q:Does it bark?
A:dog
Q:Does it eat bananas?
A:monkey
A:wolf
Q:Is it a plant?
A:rose
Q:Is it considered food?
Q:Is it made of flour?
A:bread
A:chocolate
Q:Does it have wheels?
Q:Does it have two wheels?
A:bicycle
A:car
A:building
